Re:Creators 第02話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

忘了打[4月新番]
算反正明

睇漏眼

生肉

B站熟肉

個魔法少女

OK呀幾有趣
剩頭2集比其他4月番好睇

今集麻麻地

軍服公主>ALL

其實B站有無出過SEED
慣左down落黎睇

設定好過癮,吸引到人睇
後面發展成點就唔知啦

佢啲人設幾搞笑
一個角色可以見到幾部作品
最後嗰位last boss

暫時覺得4月呢套係神劇

好多套都好似幾有趣
依套只希望唔好上AZ盃

e個年頭爛尾太多,上季又比鐵血引爆左
唔敢再有期望

難得小松係CV表排名二番嘅主役 但係比軍服姬搶哂

如果有得改設定咁就世界大戰啦..網絡上
鬥吹咩無敵能力咁
軍服妹唔會真係老梗到係未來男豬整掛

真心諗起westworld

第一集係咪有條女跳軌 有無咩含意？

十成九係伏筆遲下講

跳軌女畫下軍服女 同時佢鐘意男主角

利申：尻up

設定一流

天真
AZ班底

估佢唔到會搵番個作者

有無人係b站睇會緩衝得好慢?

我睇緊咩鳩

好撚正

黑礁作者

套野都幾好睇
不過我以為會有d 同居，沖涼d 日常睇下

已經有伏味
一個話用唔到復原魔法，另一個就開曬魔法打曬交咁即係想點

最後竟然有persona

伏番必備你呢d on9觀眾
咁簡單既劇情都要問？

F5左好多次都load唔到

今集太過中二
已經有陣伏味

過程就一定好睇
但腦洞太大 唔識收就等收皮
鐵甲城 az就係好例子

最近一兩個禮拜係咁
之前唔使load

我轉高清唔洗load

我唔洗load
用緊
網上行 最新版chrome 64bit +unblock youku

好正套野

紅毛女主真係好正 好撚想奶9佢對波

我奶腳

用二次元人物個角度去睇番現實都幾正

幾好睇喎

串鳩個魔法少女個度好正

魔法師話軍服女想影響原作者去改造自己的世界 睇到呢到唔知點解我諗起岡媽同麥基

剩係聽到AZ班底已經無期望，就算前面做得幾好後面都有機會爆炸

都係個句，有機會攞盃，點可以唔睇？

聽下bgm好過

你竟敢違抗擁有巴力的我

帶唔到巴力既現世

可能渣緊巴力嗰陣入左現世呢

未出得來，因為下季bf 未出，唔可跳step

個魔法少女咁暴力

魔法少女郁d就打人，反而個lasr boss救人

佢仲當係自己世界，唔肯接受現實

奈葉啲fd黎

著到咁但炸到周圍散晒，又打到人吐血

以炮會友 我地識條鐵咩

狂開大轟鳩人,但又扮哂野講SORRY,笑死

用愛打鳩人，打到對面感化

佢個故係 死敵 > 激鬥 > 好基友
而家個世界唔係行佢果套就呆左

感化(物理)

希望無緣問鼎A/Z 盃

大打出手，互相理解(物理)，Friend左

我估呢套最多Qualifies Code嘅程度

AZ班底 爛尾既前兆 一再搵澤野配樂 soundtrack幾神都救唔返 人類總是犯同樣的錯誤

睇左呢集已經覺得係
畫畫 鍾意玩game

有無人覺得op ed係調轉左？

必追等睇劇情暴走

麥gay如果可以搵岡媽的話一早拎埋把劍劈鳩佢啦

魔法少女咁撚高輸出

幾個on9係到未完就係到az乜乜柒柒
講到自己好有先見之明咁
帶住有色眼鏡睇就緊係乜都係伏啦

呢套我覺得做得非常差既地方就係bgm插入好撚突兀

齋睇頭兩集原創番黎講算係幾吸引人去睇
我自己就賭呢套唔會太伏
當然有d資深毒撚要挑骨頭都冇野好講

歡迎鞭屍

梳囉
Az高汁好多

又唔係話吹奏邊套野既...
只不過見到上面有幾個on9係到話班底信唔過乜乜物物

靚仔 好串下喎

軍服妹
硬係覺得佢唔係衰人

有某啲製作人員係真係信唔過
例如咩福＿
岡＿
大河＿

AZ 太大陰影啫
睇好呢套

人設原來幾大人feel

原來我的英雄學院主角同呢套男主係一樣 然後雷姆聲優係白毛 拉姆係魔法少女，紅毛聲優格離櫻花任務個網頁工程師，之後仲有日笠陽子，雨宮天......

好撚正啊雖然略亂

暫時睇落唔錯既
但係想睇下佢點樣收尾

講得好，az最大問題係高山克彥劇本on9
一，黑礁作者劇本已經有保證
二，青木英導演自己揸旗
要挑剔的係澤野罐頭bgm完全唔夾

上次AZ夠虛淵寫劇本,但實際上都係寫左3集之後就得返個大綱比製作組亂改

根據往積唔可以信唔過

虛淵寫3話走,今次廣江講明留守到最後,因為今次唔止係「原案」,係「原作」

無講過佢壞人，一定係想搵男豬
但俾on9紅毛阻住

男主畫出來
利申: 9up

但第一集佢想連埋男女主角一齊插死喎

好鐘意嗰圖書館管理員
呢個番啲台詞真係唔錯
一開始係男主間房有2段對話我都覺得寫得好好

雖然魔法少女好離地,但我都希望佢會加入主角陣營

今次我對名牌寫手有信心

水瀨祈
第一集出場成個金閃閃咁

你有信心,就唔俾其他人冇信心

個魔法少女係咪痴撚線架
唔同你一路就打鳩人
開埋大打中人之後講對唔住啊我唔係有心架

子供向係咁架啦

代返入啲子供向動畫就覺得佢嘅行為好合理
人地係自己套野入面係用愛(物理)去撚化人,好多時候講唔埋就開戰
壞人只會消失/打飛 好人就不打不相識咁
點知去到現實世界會打到出血
價值觀即刻崩塌都好正脊

你咪繼續冇信心lor
然後理據係班底以前既作品
而唔係就當前兩集去睇

路過

係魔法少女個世界觀係唔會有受傷出血呢樣野嘛

諷刺緊好多魔法少女系列(正常向)
而且個名竟然叫mamika
Mami=麻美
madoka=小圓

白毛講左3分1
蘿莉真係可有可無

咪撚理d on9 仔啦神父

件衫真係有啲似
btw 隻嘢隻揪成個奈葉咁

頭幾集甚至第一季都有相當水準但後面爛既大有人在
頭兩集水準合格冇咩好特別

咁我咪講左歡迎你之後黎鞭我屍lor
你明唔明我個意思
有時你咁樣打定輸數係間接推高左個合格線
假如呢套野有一絲瑕疵就會比你地無限放大

但係我記得我睇過既子供向係對方有少少敵意主角先去打救佢
我又唔覺紅毛對佢有敵意

可能係我睇得少子供向啦

揮刀指自己,打左先講啦

我打贏左你,你就會感化

軍服BB

好想睇佢歸入主角陣營

期望越大 失望越大

正正常常咁追可能都會有驚喜

唔知係咪錯覺
呢排配得澤野既都會伏

紅毛小松

如果要歸類，角色既原型係咩？

魔法少女-小圓
劍boss-地下城
女主-?
圖書館-某game save point

未出場
手套女-疑似鋼鍊

手套女似安比，可能可以變樣

中學時期都FF故事講唔同漫畫主角嚟現實世界會點打，依家睇好有共嗚，所以點伏都會追

我估
軍服女係主角中二時期有份創造出黎既人物

BTW
如果真係要答睇唔睇好呢套野
我偏向唔睇好
但未敢講之後一定係垃圾
實牙實齒認死佢出咩都係垃圾
我腦中第一個念頭係大河內
今次呢個班底仲未去到呢個境界
可以比個機會佢地

以為re:monster終於有動畫